唔收你租，比個地方你一個人住，你會唔會制?

條件：一定要一個人住，唔可以同朋友夾租，唔可以同條女/仔住，唔可以帶人上去，唔可以兩邊走，期間唔可以返去，食飯過節都唔得，搬左就要住到約滿，一定要約滿先可以再搬返去

會：
唔會：

why not？
利申 毒撚

同軟禁有咩分別?

冇叫你24小時留係屋企

不嬲都有﹐個地方係赤柱

又係呢啲post, ff 完未

有咩問題
你以為個個都鍾意帶女朋友/朋友返屋企開party?

快d 俾我住
好想搬，唔想有人煩到我

12個手足坐緊啦

唔好黎手足講笑ok?

好似係你影射緊

咁我講清楚d啦
其實我只係想問下會唔會有人唔想自己一個住
鐘意痴屋企人住

你果D係撚住 咁多限制

冇女冇朋友
咪加條件去模擬自己個情況

覺得自己唔想搬出去好怪

我得 反正依家都係當屋企係酒店咁返去訓
又從來無做節呢啲咁傳統既野
我平時放假都出街行 行到咁上下先返去訓 訓醒返工 放工又做自己野 到要訓先返去訓
唯一唔好咪就係屋企仲有人同住
所以你唔收我租我真係住呀